到底係魚蛋既錯定100蚊紙既錯？

有感而發

拿，今日就賣魚蛋
揸住中銀100蚊紙就有得入黎買
不過門口就得半個人咁闊，逼到入黎就買啦

我入唔到去，買唔到魚蛋
然後，我屌鳩張100蚊紙

講左啲咩，自己參透下

100蚊紙初體驗

有少少百事有可樂神韻

白汁有d飯

唔食魚蛋又唔會死既，雖然我都好喜歡魚蛋，但無就算啦，等魚蛋出包裝囉

難得有深明大義既巴打

百事有可樂

我知樓豬想講咩
但又覺得好奇怪
但又講唔出邊到怪

知你講乜 但係表達得好柒

明樓主講咩 但個比喻真係0分

你好有錢，心甘情願比100倍買都好，你同其他人都係平等
唔係有錢人就有特權去犯法，或者支持犯罪行為，規則就係咁....個規則無話有錢人有優先/有錢人必有...

住青山有得上網？

我冇話有錢去買牛。唔明點解係屌張卡既多過屌個網
再者，又唔係張卡管理個網